Wuhan Virus WARS - 戰略級武器 for WW3

七傷拳
自損800 損全世界1000
只有終蟈唔怕死人

好處:
1. 其他國家怕死人，死得多䢫時倒台，可令到政權不穩
2. 承上迫人用錢谷醫醫療，自己就用錢谷軍備追進度
3. 枱面搵who 搗亂，順手認定盟友

壞處:
自己死下人. 示下威咁
然後就沒有然後了

香港事件絕對係誘因，比曬機會提早放病毒
比各國圍攻下緩和局勢
用瘟疫打前哨冇得輸

大殺傷力武器
NATO 仲等咩？